有啲人話我地係暴徒

唔好意思，我地真係暴徒
我地嘗試用武力，暴力既方式去阻止惡法
因為我地和平過，理性過，非暴力過
政府點對我地？
開槍，催淚彈，警棍
去對付一班市民，學生，年青人
當今日晏就立法會門外，我地咩都無做個陣
點解啲警犬要舉黃旗，我地幾時有衝擊條封鎖線
然後成班走人，留低十個到警察
我真係屌你老母個閪
係你地逼我地向前衝架死黑警
最後多謝各位香港人，多謝大家出錢出力出心機
記住
Here is Hong Kong, not China, not yet.

作為暴徒你地完全唔合格
佢地話係暴動
佢地睇下67暴動或者外國果d先講啦

對唔住

火攻都未出好意思話係暴徒

邊撚到暴過？

果條咩聯主席話比著外國會仲勁
香港警犬算和平
燒撚壞腦

唔好政權講多幾句你就接受你係暴徒

再近d睇返WTO果d韓農先啦

唔做和理非=/=做暴徒
咪撚比共狗嘅輿論影響

我地係暴徒？我地影衰緊暴徒喎

以上咁多位係到做緊咩呀今日
我地岩岩就扔下野
我講緊今日晏就真係有份係立會衝向警察打番佢地入立會個班咋
唔係你地唔知做緊咩上連登個班
我唔敢講係咪好稱職，但起碼我地有嘗試暴力過
你地呢，晏就大家食緊催淚彈個陣係邊呀